愛国僑領在巴西遭槍殺 中国領事館：性質惡劣 強烈譴責

巴西著名僑領、巴西華人協會會長張偉，昨日在巴西最大城市聖保羅一公園遭槍擊，當場身亡。中國駐聖保羅總領館嚴厲譴責犯罪行為，要求巴西警方從速破案。

據中新社消息，張偉於4月6日在聖保羅市一公園晨練時遭槍擊喪身，中國駐聖保羅總領館第一時間向當地警方了解案情，總領館領導向警方高層提出交涉，敦促警方從速破案，早日將犯罪分子繩之以法。

1968年出生於浙江溫州的張偉，1996年到巴西經商，在巴西經營有購物中心、中餐館等，2016年投資建設聖保羅「中拉合作園區」，助力中國「一帶一路」建設項目與拉美合作項目的對接。

他歷任巴西溫州同鄉聯誼會會長、巴西中國商會會長和巴西華人協會會長。據稱，張偉在當地有相當影響力，曾協助多名遭綁架華人安全獲救。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/chi/2041458

出兵未，吳京在哪兒

去見毛主席啫

落去見毛主席

蒙主(席)寵召

抵死啦，喺人國家攪攪震玩分化。

唔係嘛
叫咗你唔好轉巴西護照啦
揸中國護照咪無事

支那賤種死得好
今次冇搞錯Asian 同支那人

原來都係強烈譴責
中国人自求多福

其實而家巴西民間好憎中國人...
外國仲有人覺得Covid-19係一場意外
但普遍巴西人係覺得疫情完全係中國既責任

国安法。執法。

喪生呀？咩喪身
睇死人
出文前唔check多次
而家啲記者真係

btw原來咁愛國死左都只係換黎強烈譴責

全世界民間有邊個國家唔憎中國人
伊朗都憎 俄佬又憎 緬甸泰國又憎 非拉兄弟又憎
北韓唔知啦